消防員內聯網流出開槍警資料被內部公審

聽聞消防處內部消息，有消防員在內聯網查到開槍警察既資訊流左出去，比人照肺中，在此對該人兄表達無限敬意！

又白撞?兩個部門點會同一個內聯網
聯到都登入唔到啦

source?

聽聞

Fact check ? 無就唔信 專心準備星期日上街

再講野無source 就好似警犬咁打你老母自由閪再講野無source 就好似警犬咁打你老母自由閪再講野無source 就好似警犬咁打你老母自由閪再講野無source 就好似警犬咁打你老母自由閪再講野無source 就好似警犬咁打你老母自由閪